南韓警方發現首爾市長朴元淳屍體

南韓警方表示，在叢林山坡發現失蹤的首爾市長朴元淳的屍體。朴元淳的女兒下午報警，指父親在早上10時許留下懷疑遺言後，離開市長官邸，其後手提電話關閉。警方透過手機定位追蹤到朴元淳在城北洞附近一座山，出動150名警員、無人機及警犬搜索。南韓傳媒報道，首爾市政府一名前職員提出刑事訴訟，指控朴元淳涉嫌利用職權進行性騷擾。64歲的朴元淳在2011年首次當選首爾市長，去年贏得第3屆任期，他隸屬執政黨共同民主黨，被視為是2022年總統大選的熱門競選人。

色字頭上一把刀

但衰11又冇後果

我真係唔信無內情

韓國權鬥下好無道德
呢d新聞好快無人記得
kpop d 女團搞下comeback就沖淡哂

月娥有冇試過用職權進行性行騷擾呢？🤔

韓國政要個個都不得好死

韓國總統落台後唔係坐監就係自殺

可能同新天地教會有關